Campañas creativas para que puedas dejar de fumar

 De acuerdo a cifras por la Organización Mundial de la Salud (OMS) en el mundo mueren al año más de 6 millones de personas a causa del tabaquismo.    El tabaquismo es un problema que afecta a la población mundial, y la seriedad del asunto es que el humo de éste no sólo perjudica al fumador, sino a cualquier individuo que se encuentre cerca.   En los últimos años se han lanzado muchas campañas que buscan concientizar a la población sobre las problemáticas que el cigarro ocasiona.   A continuación presentamos algunas campañas creativas para que dejes de fumar. 
   Muertes relacionadas con el terrorismo desde 2001: 11,337 Muertes relacionadas con el tabaco desde 2001: 30,000,000   Hijos de padres que fuman, van al cielo antes. 
  Suicidio – homicidio 
  
  
  Niños del Reino Unido hospitalizados por el humo del cigarro: 17 mil 
    Fumadores hacen pocos nadadores. 
  
     Zona de no fumadores. 
  Todo lo que hagas afecta a los niños. 
      Fumar reduce peso (un pulmón a la vez) 
 Referencias: upscol Paredero